俾人偷咗單車希望幫手留意吓

地點：洪水橋
事主係陳健安
雖然唔係我俾人偷
但都希望可以幫幫佢手留意吓

D單車撚成日踩上行人路

抵死啦

推

自推

P牌推唔到都照推